我男朋友好鬆 分唔分手好

佢話佢第一次
但我一入就入到
佢係咪呃我？
如果佢唔係處我諗我地唔會一齊得耐

你條野太細je

完

點會 我個ex話我係最粗最大

？

你前置功夫做得好姐

可能佢玩得多呢